「含劇透」happy 愈來愈多出鏡機會 係咪伏筆位？

連新Spider-Man trailer 佢都有唔少出鏡機會，仲同淫auntie 有d交流

估計ironman死後happy 暗生邪念，想得到Stark 既技術，偷左Friday 既程式

後來為左唔再俾有裝甲既pepper搶走Friday ,佢強行將自己思想同Friday AI思想合體，變左happy Friday

哈哈哈哈哈哈

係伏筆
但係係同xmen入mcu嘅伏筆
happy會變狼人

大獲啦，呢個宇宙好危險呀

6/10

之後仲會宣佈自己真名叫Happy Logan，帶x men入mcu